Папка «документации»
====================

Здесь всё, что было сделано, но при этом не собственно программа.

Структура подкаталогов:
-----------------------

 - diploma/ -- бакалаврская дипломная работа, презентация к ней,
			   отзыв руководителя;
 - nir original/ -- НИРС с 4 курса бакалавриата;
 - other/ -- прочее, состав отдельно в other/readme.txt;
 - undergraduate practice/ -- преддипломная практика;
 
В корнях лежат финальные версии документов, которые в своё были «защищены».
Исходные/вспомогательные файлы (возможно с комментариями разной степени
остроумности) -- в папках sources.